係咁笑台灣果班究竟諗緊乜撚嘢

人地得罪左你啲乜？
係撚咁笑人

先後同台灣澳門開戰，你估下

都唔知係唔撚係班五毛係咁幫香港樹敵

笑下都唔撚得啊屌你老母

一係五毛 一係華人賤種基因

就係有得罪，台灣人不知幾憎香港人，成日講啲挑釁香港人嘅說話，例如點解香港唔係用簡體字同普通話

係五毛嘅 我明點解佢地要咁做
但如果香港人都咁諗 我就好失望囉
台灣仲要係我地嘅潛在盟友

台仔笑緊你無民主 中國香港 個陣你又唔出聲縮係老母個閪道

分化反共陣營

連登仔連港島新界都互屌啦 何況台灣

因為玩lol俾台仔嘴炮

仲要有班反日撚／假崇日撚

人哋對你有恩？
話人哋兩句都俾你鬧

喂，人地唔當我地係盟友，只當係出氣對像咋，唔好咁肉酸啦

人地當你都係中國人呀 仲ff咩潛在盟友

樓主不願面對

基本上除咗自己之外全世界都抵死

睇下垃圾台狗對香港人做嘅"好"事：

笛子魔童差點失守！龍珠香港版譯名幸保不失!!!

根據文化傳信的說法，他們在與日本洽商版權期間，一度出現小意外。台灣出版社要求由台灣包攬香港及台灣版權，推出台灣版本的《龍珠超》及《龍珠彩色版》系列。
原來又係台狗搞事，唔關日本事

不嬲對台狗無好感
除左啲女屌得過外一無是處

世界上有無一樣嘢連登仔唔屌？

連登仔連自己老母都屌

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻